【23歲女自殺倫常慘劇】白馬嘯西風呢單野，蘋果記者根本就想將輿論推向連登

觀察左好耐，唔講唔得

觀察返白馬嘯西風單野，報紙佬由第一日開始就想塑造出係網上討論區叫佢自殺既負面形象

根本就想將輿論指向連登，妖魔化連登仔

睇返之前個報導，多次刻意提及連登

一個人自殺有好多原因，有好多野收收埋埋，個原因從來都唔係外人形容得簡單

依家報紙佬就刻意簡化成件事原因係濕疹困擾 ＝＞ 上連登 ＝＞ 自殺

未有連登之前咪又係大把人自殺，就算冇連登呢個平台，都有facebook、instagram、高登、香討，如果死者沉迷facebook，係咪就可以話facebook導致佢自殺？

蘋果日報facebook留言

最後一句，白馬嘯西風RIP，願你來生不做香港人

屌你老母蘋果日報

連登污煙瘴氣就認左佢啦

冇啦
上連登會自殺就唔止佢一個啦

會自殺所以上連登又好難駁佢

就正如自殺既人都會玩facebook

唔等於玩facebook會自殺

佢都係講上連登訴苦

諗多左

都係敘述事實啫

咁連登係低質呀嘛
抵俾人屌喎

大部份連登仔D言論遲早會害死人,今次仲害死三件。